熊市日日跌，大家估今次熊市底部會幾多？

大市已經跌穿250天線好耐
企穩熊市良久
大家今轉熊市睇幾多？

保守少少 8500

係牛三呀

出年年頭20000左右

10676-16172

樂觀SIR

救市

出黎救巿

28000係底

但收市點都跌唔穿28000

樂觀SIR，你2個高手fd點睇

樂觀sir 好勁

跌到恆指同上證接軌